無情夜冷風 快撚啲打風

一齊唱好無呀?

冷冷的冰雨 唔記得

你地鄉下係邊樹